[連累普京] 憂慮原油需求下滑，油價受壓。紐約期油跌穿50美元，跌3.13%

俄羅斯依賴輸出石油
當年美國制裁佢，都係打壓油價

習小學生今次仲唔驚驚？

就算跌到得返10蚊香港d油都一樣咁貴